LIHKG d人笑點係咪低d?

郁d就接龍
又話秒秒秒 秒條撚咩

寛容啲啦
我估有啲真係平時冇開上高登掛

笑下都有罪

咪係囉, 又唔學下我哋啲老屎忽咁撚cool

樓主好大壓力